今日喺office開大喇叭無限loop羅文首滿江紅，振振大家士氣

我黎陪你la